兩次臥底都係俾人發現先拘捕人, 咁如果佢地無俾人發現會做啲咩?

兩次臥底都係俾人發現先拘捕人, 咁如果佢地無俾人發現會做啲咩?

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

繼續掟汽油彈

位置，前線身體特徵

Push

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仲搭黨鐵？唔俾錢傷到黨鐵？
黨鐵最大收益係地產呀

聽order夠鐘就點都會郁手